［突破盲腸］警犬係有心空城計

話說議員入口塊玻璃咪一早俾人打開左
只不過一直都無義士敢膽入去
但點解警犬咁多鐘都唔搵嘢封下佢呢？
兩米高嘅水馬去左邊？ 你一路噴椒 一路入水都無人阻到你啦
結論有心hea守

唔係有鐵閘咩？

個邊好似係公眾入口 姐係煲底？

向太都讚空城計，當然係誘捕示威者啦

明係有心的
有心死守 根本唔會攻得入啦
對面Full Gear
1點衝玻璃個時 好多人都重食緊飯/係維園準備
個時要清一定清到

客觀睇

銀行無保安就一定要衝入去打劫?

屌你老母
黑警智障
我冇野講
有野拉我
冇野食屎
睇你冇料
我坐48
睇你死未
你長命啲
定我長啲

空城無問題 反正有睇開就知 叫人走就係鬼
所以一定比你入

克警一姐

咩叫不能管治
如果政府覺得岩既強推囉

德國國會縱火案

中撚晒計
大橋道理 依家逐個捉
我無野講

惠民政策點會推唔到
但惡法就一定反對姐

一、以為借衝擊一事借題發揮，讓民意逆轉。你看建制一直出來譴責就知。
二、一網打盡，想捉盡義士。

有咩好討論,
佢地Full gear , 清返出黎根本冇難度

建議成立一個 不對外公開既黑警紀錄檔案
當收集到足夠証據 去警務處處長提出民事訴訟
控訴警方襲擊、非法禁錮和拘捕，並向警方索償.

聽人講完覺得比喻好好 分享下
如果有金鋪俾人打劫 警察去到有人打劫緊 就實會捉賊 點會打完劫 人去樓空先捉人 仲要given that佢當時係裡面 係佢地自己走左去

七月一號已經勁多人講，你七月四號先突然突破盲腸